[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (32)小明幾時黎Gin Lee幾時冠

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

第四季三位主持將改以輪更方式，安排其中兩位亮相，更不時會邀請歌手擔任嘉賓主持 。

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

Credit to毒撚一個可盡興
Chill Club 推介歌單 14/9 - 18/9
黃色代表之前都冇播過

黎紀君 - 傻癡癡
梁釗峰 - 萬惡不赦
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
Jer 柳應廷 - 迴光物語
洪嘉豪 - 曲線型戀情
陳卓賢 - 鯨落
林日曦 - 係呀係呀
太極樂隊 - 留住我吧 (Rainbow Version)
麥嘉欣 x 彭永琛 - 明天你是否依然愛我
MADBOII - 大人的科學
鄧小巧 - 同檯
李克勤 - 格林童話
FIESTER - 徘徘徊徊
Kendy Suen - 如斯
安俊豪 - 卡關達人
黃妍 - 遲起的鳥兒有蟲吃
Pandora 樂隊 - 明日旅程

Credit to新快速
Chill Club 第46集
13/09/2020

開場
Joey Tang - 懸崖 (太極) [1999]

嘉賓: 張繼聰, Kendy Suen
張繼聰 - 木紋 (何韻詩) [2007] 張繼聰作曲
Kendy Suen - 呼吸需要 (楊千嬅) [2010] Kendy作曲

主題: 唱作歌手
駱振偉 - 黑白照 (鄧麗欣) [2005] 鄧麗欣作詞
趙學而 - 荒謬 (趙學而) [1994] 鶴兒(趙學而)作詞
張繼聰 - David Harleyson [2020] 張繼聰作曲

新歌介紹
Kendy Suen - 如斯

主題: 唱作歌手
Joey Tang/Kendy Suen - Come together (The Beatles) [1969] John Lennon作曲作詞
趙學而/駱振偉 - 改造人 (謝霆鋒) [1999] 陳奕迅作曲
張繼聰/Pam Chung - 生命之花 (張繼聰/王菀之) [2012]張繼聰作曲
張繼聰/駱振偉 - 防不勝防 (陳奕迅) [2002] 張繼聰作曲

最後六個字
Outro 唔係成熟．不了

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第37週
1 2 See You Next Time AGA江海迦
2 3 幸福門 Gin Lee李幸倪
3 5 成熟．不了 駱振偉
4 6 地球來的人 馮允謙
5 NEW 迴光物語 Jer柳應廷
6 9 Casada G.Racie王君馨
7 8 如斯 Candy Suen
8 7 David Harleyson 張繼聰
9 10 遲起的鳥兒有蟲吃 黃妍
10 NEW 曲線型戀情 洪嘉豪

。

兩個POST 32??

有萬惡啦